一人一個感情台戇鳩user

唔准講我

濛

痴撚線毒撚

屌你老母

你兩個一擔擔

唔好以為靚女就可以為所欲為-.-

軍艦肥婆

未入黎都估撚到個答案

濛

岩

我有少少鍾意咗你

大家既眼睛係雪亮的(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

你幾時先改名 好撚柒

改撚到先得㗎屌你老母

次次見到都要提你一次

糖依個名都好撚柒

肥婆，不了

柒到以為係女人

關我咩事

真。irene牙😻

垃圾紅字 一定係gaylo

me以前個名有個糖字